［法律撚入］我哋有冇可能向譚德塞索償？

向中國索償應該冇咩可能
但我哋可唔可以向譚德塞索償？
集體訴訟
佢一直奶共奶到我哋健康及經濟損失
要佢將中共比佢嘅嘔返出來之餘
仲要嘔突

狗仔又負評

Professional negligence

最多咪下台如果有得索償係都追究左777先啦

who 之前d 柒事 害死人數每次幾萬

今次幾十萬人死 可能得既